選舉事務處出招DQ 選民資格！

好撚賤

佢有權覆核你地址，只要你做足佢吹你唔漲

最怕一時唔留意，冇做到或過咗期！

推

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

Push

一定要回覆及交住址證明

標題同內文不符，但系有D人真系唔理唔理就過左去

唔回覆就刪除選民資格

後排提一提如果有搬過屋，記得自己主動去改番啱個地址

因為網上改選民地址要有個電子證書既野，唔似其他可直接改，咁好多人無就懶得改，搞到揀中咗可能連信都唔知有

我冇收到你回信喎

寄出一個星期後，打去信尾個電話號碼，日日問收到未

未收到？咁就用無限loop fax大法，實收到

收唔收到 唔係實體收唔收到
係佢想收唔收到
臨尾日子先覆你話資料唔齊 898

乜呀，抽查姐

淨係揀年輕人抽查？

我覺得ok喎
之前咁多獻世派用人地址種票，又話人唔做嘢
咁而家人哋隨機抽樣覆核個地址姐，冇做錯架喎
其實應該強制式每家每戶都double check一次，啲廢老通常唔會理咁多，到時佢哋自動喪失資格

我反而覺得廢老有民賤聯幫手做嘢，但年輕人咁忙，忘記咗唔出奇！

721唔見人
收信又唔見人？
仲話想加人工？
問過香港人先！

咩叫忘記咗唔出奇
呢個係你既責任

咁寄到埋嚟都話唔記得、唔做嘢，冇嘢好講啦，學咩人講抗爭、革命

咁本身有班廢老就係掌心雷，由獻世派手拉手咁帶去選站，連自己投邊個都唔知，咁呢班廢老有人幫都唔出奇，但不嬲都唔預呢班死廢老會良心發現投泛民架啦，所以呢次事件唔會有咩大影響；另一方面嚟睇，民賤聯要幫哂呢班死廢老覆信，會增加咗佢哋行政上嘅工作、困難，仍然係利多於弊
影響得最大反而係果班掛住搵食嘅廢老藍絲港豬，佢哋學識唔多，平時唔係點理政治，呢班人唔記得覆都唔出奇
綜合咁睇，我覺得係好事嚟

唔夠票否決呀

如果佢地扮收唔到呢⋯⋯

721

總之各位手足唔好唔記得做！拜托!

話分兩頭，我曾收到選舉委員會的信，明明已寫咗無比人退回，又投訴埋，佢哋有人用電話回覆話會處理，結果嗰個人嘅投票通知照寄過嚟！
我最近又再投訴，直到佢哋肯做嘢為止！
下次立會選舉一定唔可以再畀我見到呢啲信！

你覺得投訴佢哋會理你？

其實每年都有做呢啲查選民
應該就唔關年齡事 呀婆呀伯都會收到

雙掛號囉

我試過出電郵投訴，佢有用電話回覆添！不過唔做之嘛！

我第二次中啦 屋企兩老未收過

如果有疑惑, 可以上去選舉事務處個「選民資料網上查閱系統」()，check下自己仲係唔係選民, cap圖以策萬全.

如果唔係選民, 記得盡快係2020年5月2日之前登記返做選民囉

呢樣不嬲都有
但係係咪選擇性簡後生就唔知

我哋查唔到有乜人喺我單位種咗票！
要收到信先知！ 😭

中乜鳩計，講果條友都on9
咁樣做係避免有種票
我5年前係選舉事務處做parttime 果陣已經有聽過
當時我已經有四圍提人呢樣野
呢樣野係應該要做，係佢嘅責任，亦係選民嘅責任

咁你咪要follow, 你有責任咁做架大佬

拉
樓主打橫黎講
柒左就話人地專揀後生仔
程序係咁做
陣間唔做，又話縱容種票

up

Pish

所以一定要多啲check清楚，唔係就真係好煩

應該開個post, 叫人check 住有無收到依封信

多謝樓主提醒 (雖然有d標題黨feel)

[2020立法會選舉]同我check信箱！

我屋企後生個兩個都收到
真係唔知係咪真係咁啱得咁橋
記得覆呀

👍

keep住check啦

唔知你啦！仲有其他人都係咁同我講，我先出post

我都收到

冷知識：其實每年都抽樣覆核地址架.....

同埋你地之前收到種票果d記得要覆核地址

成屋得我阿嫲收到
咁岩果日佢無去投票

請各位覺得自己係選民既港豬入一入黎

2 年前已開

呢d傳聞真係傳黎浪費時間

我全屋得我一個有 老豆老母都冇

一查冚家都查咩

系統要入名，要收到信先查到！

但係收到信，未即係等於種咗，我喺網上查到種咗，所以投訴！ 過咗今次選舉後我再上網查都未取消，所以又再投訴！

啱啱區選完冇耐睇過做票站職員嘅巴打post，寄信核實選民資格係正常程序嚟架喎，佢哋要查種票都一樣係咁做，而家都冇證據針對後生仔，會唔會武斷咗啲？

有無辦法查佢係咪random抽定有bias

掛號信？

好多獻世派借地址比人種票, 抽樣查係好事

諗緊會唔會有仆街藍絲老豆老母收起封信

年輕人登記率一向偏低，但依家好似年輕人收到信嘅較多！

突登寄失咪

random 冇bias
不過好多人三四年左右又咁岩抽中

跟本全部人都要啦

種票呀？

懶到連信上的收信人都唔寫，咁樣封信有冇法律效力㗎

連登仔就係咁乞人憎。日日問如果乜如果物。

你做左自己應該做既野先啦！

選民登記截止之前，上網查看自己嘅選民資格，如果無咗，再上網登記番咪得囉！

我都有 有冇deadline 擺左成個禮拜唔記得左

我都有收到 你只要剔返第一個option
話仲住係到就得喇喎 唔使提供其他證明
之後簽返名同填身分證號碼 用回郵信封寄返去就得

不嬲都有呢d...唔好大驚小怪

出年選民登記時上網睇一睇穩陣啲

我都收到，岩岩覆左

佢抽樣係防止有人種票 好事黎
唔好亂屌先

覆完都可以話你有問題啦

點撚樣令你認為淨係抽查後生

不嬲都有
亦唔係得年輕人先會中抽查
反而係呢封野ko左唔少中年人士

唔算dq，之前都有做過

政府既信全部記得開黎睇

btw幾時都係
記得記得記得選舉前check下有冇俾人dq
唔係無仇報

覆左先講，有無人真係覆完俾人dq
我識過覆左信既都無問題
有時唔好為反而反

正常野，間中抽D人確認地址

其實係防止種票嘅抽查黎.

2012年新增嘅查核計劃黎嫁
選舉年抽3% 非選舉年抽1%
今年抽左7萬幾人
咩年齡都有嫁
隨機抽樣查核黎

利申 已打左電話上去問

掛號信

唔好on99 亂屌 , 而家係確認之前果批"無此人" 投票通知書 , 防止盜用地址種票

pusj

push

一句講晒
樓主on9

fake news 狗
我屋企個老人家（>85歲）都收到依封信

搭單問, 兩星期前幫幾個親友入申請表登記選民, 2星期都未有回信確認 可以點?

好似
你有統計過咩？

幽靈票係咪都會刪埋先

不嬲有做抽查

所以要定期上選舉事務處check住自己選民status

其實呢 抽查係有bias 不過係睇嗰區係唔係劏房區同埋多唔多前科
選舉主任以下既職員好多都黃 係班老細大機率藍
講完

拉

理論上可以刪咁少少種票…理論上

唔係 我老豆60歲都收到

識好多朋友都唔係成日check信箱

驚種票炸！咪覆一覆好

標題黨

又嚟XXXX好多都係黃

公開年齡組群抽樣比例

總之大家就睇實個信箱啦
唔覆信嗰啲比選舉處更抵屌

如果個個好似你咁就好

唔覆信，冇仇報。

CLS

覆核有咩問題

等

覆核冇問題，但設限期1月31日止，過咗冇得傾，博人唔得閒做就係問題！

又做標題黨
唔咁抽查點樣打擊種票啊
個post話淨係寄俾年輕人你又信十足

連登真係好多ON9 仔...

之前搬屋都有send 黎，但無理佢，區選都無問題，應該一般檢查黎，但都係覆下佢好d

忙完區選佢哋補返啲ot假都嚟唔切

你FC 左未呀？

冇人簽收 彈番俾你

覆查地址唔係正常嫁咩
樓主成個藍絲咁

點解你知淨係查後生仔？

正常應該有三封信
如果你而家覆完而三月份又收到咁上下樣既
即係未搞掂個查核
到時打上去問

寄信俾你又唔覆 打電話俾你又唔聽 仲唔cut 咩

你唔覆就抵你俾人dq啦

記掛號!!

親手交上去!!!!!!!!!!!!!

失實誤導/嘩眾取寵標題 , 負皮上一頁

好耐之前已聽過
佢哋會㨂黃區嚟查地址

真係好慢

住址證明係搬左屋先交

呢個係德政黎
我地行得正,企得正驚咩,
植物票先要驚

唔喺,我廢中,上年已收過。。。

冷靜
佢地應該咁做,核實選民資格
防止種票
係佢地份內事

佢有權咁做 記得回信未得囉on9